［突發］[行動post］11月28日感恩節集會！

區選贏左就等於抗爭完？NO!!!!!!

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案 從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已通知警方, 待發不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Letter of No Objection Pending Issuance

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

區選贏左，法案過左，就代表贏左？
當然唔係

下一步，國際線究竟打d咩？
星期四晩見啦！
星期四晚愛丁堡要人！！

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

星期四愛丁堡要人

光復香港
時代革命

愛丁堡要人

推

推上去

push

thanks giving!!!

一定要去
大家可以去amazon 買定美國旗

行動post又推唔郁

繼續出嚟呀屌

推推推

Push

推！

光復香港
時代革命！

HKIAD係有預知能力呢幾日President Trump簽埋S1838？

截至呢一刻S1838仍然未Became Law，點樣感謝通過法案？

另外，唔好縮縮膊唔多覺，個藏族邪壇做咩唔補搞返？做咩搵火雞集會代替藏族邪壇？

其實美國議員仲幫香港整左
H.Res 543 Stand with HK Resolution
HR4270 Protect HK Act
S2758 HK be Water Act
當睇唔到？

我頭先推咗tim,, 加泰集會搞手搞架？ 不過我見星期四晚都有理大手足活動，大家都可以去

行動post啊
唔好鬆懈啊

大大力推

推下行動

借個位一用，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

星期四見

14個鐘前推得4頁？有冇搞錯

Pushpush

行動

星期四上街呀！！！
星期四晚見
光復香港
時代革命

大力推

推行動post啦

更係推完又推

五大訴求 缺一不可

旗手 全面進場

歌手 全面進場

尖沙咀有另一個集會？

果晚有3個
塞爆兩岸！

行動POST 優先推

推行動

推呀

要人！！！

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

行動post呀

記得今晚18區商場都有行動呀

推呀
光復香港
時代革命